一首好old school但係好好聽既日文歌

Southern All Stars - Tsunami

我個腦忍唔住non stop loop左呢首歌好耐 唔知點解一路聽就一路諗起ex 好希虛... 係日本歌先有呢d feel...

大家有冇其他呢d日文歌推介?

紅線

之前有個日本fd 播過首日文畢業歌 聽到我起晒雞皮 唔記得咗咩名

いきものがかり - SAKURA

SoulJa feat.青山テルマ - ここにいるよ (OR) そばにいるよ
ここにいるよ係男生角度
そばにいるよ係女生角度

宙船

first love
Every little thing

糸 好聽
安果音依個版仲好聽

輕閉雙眼 -平井堅

嫲話呢 嫲話呢 merry go round